パッケージを取り込んだ後について

テンプレートは雑巾フキフキという
ミニゲームを例にしています。
ゲームタイトルや説明などの画面は
上手く流用してください。
ゲームの作成の前に取り込んだ後は
以下のことを実施してください。

１．トップフォルダの名前変更---------------
ミニゲームアプリのトップフォルダ名の
「ZZ_TEMPLATE」を今から作成する
「アプリ名」と「接頭辞」に変更してください。

２．各シーン名の接頭辞の変更---------------
変更したフォルダにあるScenesフォルダ内の
各シーンファイルの接頭辞を変更してください。

３．各シーンのClickToNextSceanの----------
----変数の接頭辞の変更---------------------
Publicの変数の「NextSceanName」の
接頭辞を変更してください。

４．Build Settingsの「Scenes In Build」に--
----全シーンファイルを追加------------------
各シーンが遷移できるようにフォルダ内の
シーンファイルを追加してください。

５．最後にチェック！！！-------------------
クリックしてそれぞれの画面に
遷移するか確認してください。

※このテキストファイルについて
上記が問題なく動作することが確認できたら、
このテキストファイルは削除してください。